匯豐王冬勝表態支持國安法

HSBC Holdings Plc’s top executive in Asia has come out in support of a controversial national security law drafted by China’s central government for Hong Kong.

Bank executive Peter Wong signed a petition in support of China’s proposed security legislation, according to comments posted on the bank’s official WeChat account. The lender reiterates it support for laws that stabilize Hong Kong’s social order and revitalize the economy under the ‘one country, two systems’ principle, the post read.

These are HSBC’s first public comments on the topic after Hong Kong’s former Chief Executive Leung Chun-ying lambasted the global lender over not publicly voicing its support for China’s plan to enact national security legislation in the city. The London-based bank last year became a flash-point in the anti-government protests, with its branches vandalized after it closed an account linked to the protests.

While HSBC had cited inconsistent activity in the account that it closed down, its motives were questioned at a time when it’s pushing into China and repairing its relationship with Beijing after cooperating in the U.S. probe of Huawei Technologies Co.

唔支持先係新聞

中國人一叫即刻。

成間匯豐投晒共

匯豐ＧＧ了

咁遲先支持國安法

點解係會叫條友出嚟支持而唔係依家行去支持
有啲嘢喎

其實冇用大貓個名去支持

投共跪低一刻FBI 就可以開始制裁匯豐華為同伊朗個deal, 匯豐一定有involvements

王冬勝籲研港元定位 (14:33)
應否改與人民幣掛勾 甚或以人民幣取代

王匪冬勝

聽日㩒錢放去citi

係 公民黨黨魁楊岳橋都唔代表公民黨

依家冇最低結餘收費
唔放錢都得

我匯豐人 王冬勝不代表我

佢一早係政挾，又自己人玩One-Two交戲搏見報有Noise而已！！

人民日報一叫即刻聽聽話話
真係條好狗

皮蛋王識玩嘅

很好，之前被美國政府罰咗15億，之後篤灰華為，家下最正就玩埋Swift
反正又唔係第一次得罪美帝

林鄭平時講野都係用個人身份

前線黃
高層老公又黃

英國藉？

好似係政協

聽日cut哂所有戶口

用大貓mpf都要轉走

自己乜籍乜所謂，至緊要有水兼老婆仔女有晒護照就有晒後路啦！！

全國政協專委會副主任享有全國政協常委待遇，可列席政協常委會會議。根據新華社公布名單，上榜專委會副主任中，包括第二屆擔任全國政協委員的匯豐亞太區副主席兼行政總裁王冬勝，擔任農業和農村委員會副主任

2018年新聞

制裁一定要連坐法，佢地自己預左，唔搞到佢地屋企人就得，所以d支共貪官個個都送晒仔女去外國，就算死都係死自己

正 取代啦 港幣變廢紙值得期待

喺呢兩個選項之中，冇一個絕對嘅答案，
1. 慷慨就義 或者
2. 留有用之軀 將來反擊，

其實做外資公司高層但有政協背景係咪真係無問題
點解我唔見有人討論過

除左匯豐 我記得仲有其他外資嘅高層都係政協

如果做外資但係政協背景可以係武器 不妨大家一齊搵下 整張list

果啲高層人物好難支持違法行為架喎。。支持國安法唔奇。

推

？？？
咩叫好難支持違法行為
你指叫佢支持示威？？？=支持違法行為？

佢地可以唔出聲架啊 係都要出聲
喺外資公司做 仲要係政協背景
仲邊有可能有人會為佢地著想

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

哩度有list晒d人名 可以整理下佢地d資料

以匯豐銀行名義來支持
先可以搞大佢

咁咪肉酸囉，奶都奶得陰濕過人

不過滙豐中國微信公眾號已刊登王冬勝日前到「撐國安立法」的街站簽名聲援，用嚟俾班大陸人打飛機

國安唔違？

不意外

香港人繼續用Payme
Lunch Time
(呀我冇帶Cash. Payme俾返你)
(好呀)

大貓唔敢用hsbc出正式聲明
叫個王冬勝自己出黎9up扮代表hsbc
識玩就玩鬥紅 點解怡和敢出聲明 大貓唔敢出

賣料

俾D骨氣 用轉數快啦

你上save hk鬥紅睇下有冇藍絲理你

明顯大貓受壓做緊兩邊磨心啦

求其揾條友9up兩句洗走另一邊

你估大貓係英國無壓力咩

不過連登仔會好好配合黨一齊玩殘大貓

最後比大陸佬吞鳩埋

citibank walk in申請得唔得😫

其實即係美國同中國之間選擇咗中國啦

匯豐總部喺英國，跪唔落去
咪叫亞太區呢邊跪

可以 但哩排好多人申請 早D去

有得咁樣買兩邊架？

即刻 draw曬匯豐啲錢同埋恆生啲錢

HSBC

一堆匪

以後叫CSBC啦

燒完真係愈來愈差

依家冇最低結餘收費

咪又係恆生 恆生咪又係匯豐
共產黨打到嚟 九龍新界冇得避

如果真係打仗要搵啲嘢走呢兩隻獅子一定要搬走

富有中國特色嘅社會主義都可以玩到出嚟啦
有乜唔得

得罪支共驚啲，定得罪連登仔同香港驚啲？

我都想

公司出糧戶口規定要用匯豐， 聽日 去銀行填表做定DI ， 或者用轉數快定時過數

你Google下轉數快係咩黎先

唔驚得罪美國？

所以咪繼續唔出聲 係連登仔想睇佢死

而家唔係匯豐講

不過佢講咩都死

臭貓
祝早日跌穿30

要689開聲幾日後先肯支持
我睇唔到佢係咪真心支持囉

王冬勝用個人身份簽？
林鄭月娥不代表政府？

由上海開始走難,最後都係劫數難逃.
等公私合營啦.

快

匯豐唔係出賣左孟晚舟
所以大陸想郁佢啊嘛
竟然支持國安法

玩撚猿

叫英美收佢皮算啦

已跪

以後慢慢賺人民幣

凍結啲錢宜家點？

[行動POST]615全民放假悼念日

投咩共平安銀行黎

汇丰

制裁hsbc

夠膽就用hsbc個名支持先算

支持制裁

呢件..入咗黨都唔奇

支那曱甴

匯豐王冬勝(被)表態支持國安法

債仔惡過債主
借左咁多錢賺china money佢有得唔跪咩

政協黎

我聽日都去簽名cut户口先

可以唔cut 依家冇最低結餘
寫多兩張支票轉走d錢就得

根本就係 成班喺度戇鳩鳩!

匯豐 國泰 美心 呢啲 藍絲裏面都唔會 擁護 嘅企業,
自己黃圈裏面就係咁整呢整路 畀啲反間五毛帶風向, 嗰啲 藍紅黑企業 就放埋一邊

藍絲見到真係笑 你班黃絲 成日話獨立思考根本一啲批判能力都冇 反間幾下 就已經將槍頭對住一啲 根本唔算係目標嘅稻草人.... 仲要唔記得咗呢啲稻草人係以前自己用咗百幾年砌出嚟嘅。。。。

究竟啲人幾時先至醒

其實係咁迫銀行表態係唔係想要銀行mon手足account?

死啦，有大貓戶口會唔會比美帝制裁？

可能又罰幾十億

到了那日同慶，個個要鼓掌

其實佢咁大銀行 都無咩辦法唔妥協

請滙豐銀行英國總部炒晒成間公司所有中国人！！！

全世界都可以跪啦咁
全部都話被逼 以後唔洗抵制藍店

美心就另計，美心明顯自炒

太古就唔識玩，比人揸埋個春袋

希望hsbc識玩，唔係香港無咩殖民野淨

其實匯豐而家最大股東仍然係美國公司，呢條大陸人係用自己名義去支持

打少陣飛機
成日認親認戚 問過人地未？

渣打都好似係

點對得住手足

匯豐不嬲佔中 送中都撐
本來就藍營

太古當初無遷冊已經錯咗

又係fucking Chinese

國家任務嚟 任志剛已經講緊

佢就算唔跪又點?又咪俾人裝修

咁攪法幾時又會見到紅燒獅子頭

所以就跪？

佢唔跪就兩邊都唔討好
跪左歸邊點都好d

其實本身太古係英國註冊，係衰在太集中主要業務係香港同大陸

風水陣呢樣嘢，寧可信其有 不可信其無

不如咁講，係佢管理層做過衰野之後至被人燒 (提供灣仔分行俾黑警藏匿，特襲前線手足)，之後至燒獅子，香港22年來經歷無數次遊行示威，匯豐總行差不多都係必經路線，以往都係相安無事，大家甚至覺得銅獅子係香港標志一部份，只會痛惜，如果唔係哀莫大於心死，都唔會行到呢步。